舊教科書作業回收

請問咁多位巴絲7-8年前既Bio 同Chem 教科書作業
重會唔會有人要

中學果時買，好多都無用過新書咁
請問係咪除左拎去回收就無用？